2和B係咪食左大麻 先比賽？？？？？？？

大麻B
無啦啦扭波